林鄭月娥傍晚六時會見傳媒

係咪宣布自己。。。

The Lam is dead

部分封關成效顯著

講徵用邊度做隔離營？